點樣可以練到屌閪抽插得快d

體能廢 上次第一次扑野插得好慢 雙方都唔high

叫條女 坐蓮你囉 家陣唔洗做?

嘆世界? 少少付出都唔肯 而家d雞真係

睇av 女上男下下面條仔都好勁

快就代表high係咩概念?

應該同體能冇關
體能幾差都插到快
起碼幾十秒都得
而且扑嘢不嬲會變速
時快時慢
已經可以畀你流放

你試下同女人扑啦 兩個大男人好辛苦

學羅志祥光速屌西

有無D咩技巧可以分享

死去成人台啦